[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5760)

1

個個都贏錢

Eason慘死

快到

SLOW

樓上贏錢

快

Slow

咁都唔入

樓下贏錢

04 Tina富咸亞特蘭大紐倫堡科隆真係好兄弟

67咁都唔入

廢撚

好多富臨下盤同費撚

廢撚全隊空難

[size=6]癈撚 小你老母死仆街
場場西[/size=

奧厄 泰斯
格雷 雷根
漢堡 波琴
禾斯 漢洛

廢撚神童chiesa過左祖之後 ,隊波已經係中下遊實力

今日冇乜贏過

仲有冇水

8:30半大

法國傻閪隊真係唔識入

[size=6]癈撚 小你老母死仆街
場場西[/size=］

想買愛5
睇live禁屌到

我立即屌你C eye！！！

格雷半大 串漢堡半主24

陸軍

今日執到笑 留acc派你 咪煩

有無漢堡包角大手足？

格雷 奧厄半大是夢？

差啲入撚咗

同路，上！

格雷半大 串漢堡半主 快!

陸軍第3球 X

廢撚第2球

9點有冇人要搵sp

廢撚5.5s？

比甲半大有冇同路

陸軍92 1:0

客其他了 愛華咁射得

blacklist呢隊

冇心情玩 準備落街汁2手薯條

上海仔 唔出奧斯卡 侯克

Sor 2:1

1:1喇喎CHING

主隊攻門都無乜

封我3次盤撚鳩我

陸軍廢撚正仆街！

富臨班後防話過就過

俾客隊禁住屌 成隊撚屌都唔知踢咩

但全北回大飛

又block一件

我已經blacklist咗斯巴達

陸軍仲有幾耐？

好

eason

德乙4隊大

咪笑牠

陸軍第3球廢撚第2球 24

Blk你老母

漢堡快啲入球黎先

入球小啦

梅斯究竟和唔和到

今日洩漏天機 跟住就冇贏過

伊巴半大

德乙啲下盤勁易

OK

奧厄 泰斯
格雷 雷根
漢堡 波琴
禾斯 漢洛

德乙快入

On9

支持

列查利臣on9完未

陸軍廢撚我屌你老母

lm

4倍

冇跟到

侯克廢到仆街

法甲VAR

陸軍！！ 廢撚！！求求你地

達斯果種廢

都話左報假冇好下場

廢撚真係比狗買

求你2.5b

法甲唔通絕殺半大

12都唔會入的 好難無試過我買個隊入

比甲半全大針

波琴我屌你老母
入未呀

奧厄 泰斯
格雷 雷根
漢堡 波琴
禾斯 漢洛

繼續

法官大人 我沒有

梅斯12碼

輸撚4

陸軍⻆呀 踢出底線啦

上海上港最後機會

真絕殺

謝老四 下半場入多球下 可？

有喇巴打

廢撚全格10 1 100

祝中

Lm

樓下代我輸錢

中

我

索契頂撚住呀

派得

有無汽車手足？

奧厄 格雷比多球啦

多謝愛記 半場波蛋cashed

終於追番琴日啲數咁樣賭都唔知玩到幾時

轉完運！上！

汪汪

奇蹟半大呀...

咪贏左臭腳

輸哂了

加油師兄

陸軍我屌你老母半2全2

汪汪汪汪汪

俄超我屌你老母吹走一球
半二全二

呢個PO開得幾好下個都係你開ok?

漢堡波琴波啦

漢堡 格雷

德乙4隊

俄仔假撚到 力造1:1

比甲屌你老母

陸軍廢撚！！！

比甲 1.38 2.5 大開到未

今晚食唔食到漢堡包

輸04

亞冠全北咩事大回

比甲主隊d波去曬邊

想問阿積士-2 可以點輸

踢假

半大日
全部快入

ajax大波大角 正氣到咁

AJAX 又開主其他?

dllm陸軍

垃圾陸軍

原來是你

1-1俄

廢撚正仆街！！

大球狗流下悔恨的泪水

好想贏

比甲 漢堡半大

最尾有球離門5碼回傳

幫手叫廢撚第2球

屌牙
半大未啊垃圾德假...

法國近排半大易贏過全大

廢撚角大無人追?

上廢撚！

比甲垃圾到

喵～

咩～

比甲唔買就大到仆街

有沒水

連波都交唔撚掂 廢撚屌你老母

廢撚9.5s

我屌你.....

狗會開10.5唔知做乜 操盤手計錯數

廢撚！

漢堡 !!!!!!!!!!!!

漢堡包

買左就0比0完場

格雷半大 串漢堡半主
快手啦屌你老母

奧厄 泰斯
格雷 雷根
漢堡 波琴
禾斯 漢洛

繼續入啦

比甲入未呀

4X1 德穴半大叫糊
快鳩D!!!!!!!!!!!!

頂住阿漢堡

輸撚4廢撚冇第2球

比甲搵隊入兩球啦

德乙齊心半大

幫你叫幫手足叫

輸啦屌

德穴半大同樂日未

格雷半大 串漢堡半主

炸

點解買親D 波都成日炸

德乙快半大

漢堡炸

決定出條3x1返生

西甲

伊巴 同路上

漢炸

炸乜鳩呀點賭球

漢堡包炸薯條

屌

比甲半大未啊屌

2串一又輸 88

落來陪我輸錢La

中！

閪甲全場2/2.5b

半場1:1 ok?

格雷升幾個盤都有

俄半2全2又JUMP

廢倫果隻廢

廢撚再唔入 播2個巴打派錢我

1 接納

7542 角球大細 星期日 7
富咸(主) 對 愛華頓(客)
角球大細
大[10.5]@2.15

$ 20,000.00

上海又hulk又Oscar 後備，點輸

LM

比甲1-0

比甲1:0 躝啦

廢撚！！

比甲比多粒！

比甲快手啲啦

請不再消失希望
利申67+

比甲俾多粒

愛記5.5大
客入多粒 主偷一粒

中‼️

比甲半場三球快

亞冠盃 細波

Go！！！

乜撚野18c 5-0

呢兩日d意甲仆街到...

雷9 567 自助山 dinner 10 2

追角細囉

唔撚係踢波既

廢撚係咁上下

馬會學醒左冇開即場

手

阿積士肯入多球未

比甲

12

廢撚第2球針

爛鳩SHIT堡半大GOALLLLLLLLLLLLL!

會有

廢撚下一隊入球
10 1 同我食lunch

驚比對家入..會跳樓

格雷半大 串漢堡半主 快手啦屌

雷根斯堡唔好炸

上海上港第一隊入球(重心)

最後100可以買咩

奧厄半大是夢？

我有啲興趣

ok

愛第5球

廢撚對家禁屌

有

咩撚野漢堡

漢堡炸完對家入

漢堡唔刷角點入波

屌你個漢堡

波琴

富臨不斷送角

收錢

大波琴易到

又係炸完對面入

6C!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

意甲無人理

直接比角球囉 咩呀

狗養娘的

6.5？

烏龍球

爽 做水鬼算

仆街又比阿積士撚

格流3-0

Wa 廢撚冇啦啦6c

德乙3隊

流浪30

6.5
7.5
8.5
9.5
10.5

廢撚求求你

格流主其他

漢堡想點撚樣

Missed

對家靚og 點炸

比甲俾多粒得唔得貪心買咗1.5/2b

係咁都加腳送出底線

格流大波goallllll

5000輸到500再輸到得返100 係咪即係叫我戒賭

德乙 比甲齊心半大

流浪

俾多球

thx

提左你地無人理

全北有伏

廢撚 叫到口臭

流浪 取消關注

富咸9.5s 101100

漢堡唔刷角抵死啦

me

入5000 一場搞掂

閪甲快入

算啦 垃圾波 半細硬

ajax 入多球都唔得

富咸冰角

想買埋對家ng但又驚0:1ft

廢撚1.5/2b

仲未夠咩

怯你就輸一世

格流4-0

之前冇買 主隊勁到
而家一買踢返細波

差Ddddddd

屌你老母漢堡

All in左客勝

奧厄半大 入多球啦

格流有冇咁撚勁呀單邊3.5b

77777777777777777777777

發現今晚都幾正氣

冰角愛記

比甲快啦

德乙5分鐘有冇全部多一球

幫你叫下喇

有無鴨巴甸盤手足？ 夾唔夾錢call車去驗腦？

比甲已放棄
閪甲快入

多謝羊巴

屌 早知買2000全部半大
依家買左2030全部半大

格流12m 盤穩撚到震

格流食咗藥?

廢撚讓球/半我屌

早知

愛記開始縮

上海性伴GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!

上海!!!!!!!!!!!!!

唔撚四英超閪甲練心 好舒服

上海SP

上海性伴1-0

買*

奧厄又撚半大

又一場中超隊贏 得我買恆大輸 好撚嘢

Dllm又話上海無岀啲主力

富咸愛記冰角

格流全格

上海閪波受讓球半咁睇得起韓仔

真 客隊可以冇攻

富第5球

廢撚第2球

快

以為你會買3.5/4

大佬好野

漢堡求杯 南特再一球

仲未知呢度個玩法？要反手跟

南特格愛記穿盤 1001 1

Me

主力得Oscar無出姐 不過上幾場都無照贏

伊巴快入

邊有得買3.5/4

點解我會串比甲半全大

屌你老母含大真係垃圾嚟 上海都贏到波啦

廢撚第2球同愛記第5球 10 1 肺炎！

廢撚咁都唔入

羊巴今晚出唔出

唔知馬會sorry

事前都有講，上海點輸

羊巴又中

我了

廢倫開到大，今季意甲只買廢倫

準備收5000！

臭呃點輸

德乙絕殺好嘛

韓狗廢西黎

奧厄 泰斯
格雷 雷根
漢堡 波琴
禾斯 漢洛

繼續入啦，是但兩場都好

打錯 原來買左富第5球

廢撚2同富5 10 1 肺炎！

德乙比多兩球嚟啦

外國真好

唔好提啲臭閪隊 life goes on

好撚嘢

我了 5000

發現自己著燈 決定出水救大家

多野玩=多野輸

綠字囉

抵你輸

9.5b入得？

比Master g祝福完 人都精神左

有5千喎....

愛記可否客其他

佢上海fg中喎 性交過？

廢撚真係好野 估唔到會輸埋

入左200

馬會良心企業

閪甲咪玩 快入

屌 轉哂d運比佢

格流整多2粒

球/半穿盤未

第一次買就全敗

仆街德穴半大勁針

絕殺！！快

爭啲

買左主其他 上之買5 球就13-0

一陣買咩好 ，想回血

性伴NG

韓假冠軍

有角未呀愛記大佬

意假有劇本！

伊巴入未

愛狗做咩比人禁番轉頭

國米羅馬蒙彼三穿一

跟

漢堡格雷女5 1 200

半4全4

三次都買唔到就唔買了

竹

愛記有角未呀 成廿分鐘都無角

又係咁 上次Atv 12m都冇比

角半5全6咁離譜？

賓尼圖爭D

我已落注E巴
買左既兄弟小心

黑單真係輸撚死左，你地識佢既話就安慰下佢。

射門次數多但唔入，睇黎都唔係半大嘅料

上次囉

數都唔識計 抵啦

死撚左點安慰

今次又係救左你

888888888888

佢今朝先話訓覺 晚上帶領手足贏錢

長追漢堡對家幾星期 味輸過

見到無入球咁硬淨想試下

廢撚好撚野

抵啦

TC

入多球啦愛狗

波PO風紀出嚟執法未

係咪食左隻

全北 1:1

差D

幸運shit達有冇人要

廢車‼️

無

費拿個場加時加幾耐 仲未完？

廢車

輸撚死推左落富第5球

愛狗真係柒

飛燕諾[-0.5/-1]
奧雷布諾[+1]
佐加頓斯[-0.5/-1]

小弟開爐 希望大家支持下

DIU 12

9:30半大 最後一次

波琴比啲角黎喂

全北夠薑開個半主比我睇

加6
完了

LOOMAN又要表演!!!!!!!!!!!!!!!!!

完了

消失的角球

LOOKMAN 射唔射12?

富咸12m

富咸12M

12m

富！

屌你愛狗

屌咩

富狗12M!!!!!!!!

咪撚MISS呀你

跟住12碼就全MISS

MISS LA DIU

MISSED!!!!!!

又係佢MISS?

我屌 好撚黑啊

Miss

富咸

lookman 射啦

邊個miss lookman?

無事

富臨

記得你差少少8串1

飛燕諾？

召喚黑單隻遨遊戰士

笑撚到
飛機

Missed富咸入過未

miss得好樣衰

咁撚樣射12M

傻西 12m都唔識射

on9

富咸miss左幾多球12碼

屌你ON9仔

閪甲又00

On9咸，假到你

艾夫3.5大
我要4連中

伊巴奇蹟半大 10 1 100

個12M離撚曬譜

右腳踢落自己左腳打飛機

想點啊 射12m廢到

富臨廢到12M都唔入

醫神

球證都笑你炒到上9樓

Gooallll

2-3

入番

斷一師

富咸3球12碼換左3個人射都炒哂

垃圾富咸唔刷角抵死

咁樣我屌你拖肥

愛狗

富臨唔入對家入

見到個球證都忍唔住笑

CLS

多謝

笑死 富咸個種廢唔講得笑
點解仲會有人買

入左波咁刷角未呀屌你老母

要反CUP了

Ok

入咗

愛狗食屎啦

屌咩愛狗

贏硬
放心

咩話 富第5球回血劍？？

屌咩派我未

射得差都有2：3 假波feel

點撚樣啊

愛狗學人守

係咪上次90補時12m扮陳7果條友射

Eason

幸運XX 下盤

真係一野回血多謝

差d3-3

咪又係要輸

愛狗食左屎呀

唔係lookman

意甲7c定8c

愛狗班後防想點撚樣

係咪8角完？

愛似比人追和

幾倍

愛記上盤危啦

365話係

今日都輸錢的手足不如中肺炎喇
正苦幫起機

富臨cup

8

一買完E巴就無曬攻勢
好撚野

伊巴

細？

我早買左3倍幾

Thx

南特我屌你老母

死愛狗 買左個新龍 唔用
用個廢龍

3:3快

富臨咁博想點

閪甲爽手啦

定啦 一定羊

屌你老母咩愛字頭

你想輸埋?

愛字頭 角啊

富第6球娛樂注

有用呀

唉 伊巴 全北半大 揀左伊巴想驗腦

輸半不如輸全

飛燕諾

抵啦，愛角唔刷角

愛狗贏2球 10 1 100

幸運秒GOAL

我！

留名

下盤夜confirmed

飛燕諾諗住成季都咁玩？

角呀dllm

I

黑心到你

愛記禁屌

屌你老母愛字頭對富臨都贏唔到兩粒

報完假未

補個和先
愛狗下半唔同左樣

愛盤
大C

得上半場咁多？

愛記真係賤種狗黎

（60分鐘前）

反杯?

鴨巴甸都有老母

富臨！！快手！唔樂衰比人睇！！

南特入佢啦

南特入未呀屌

入多粒未

報假抵你輸一世

又汁一部iPhone

原來無㩒傳送 屌你老母

富咸係撚咁落飛

好彩冇報假

RAP

富撚有機反杯
仲有好多時間

愛狗冇乜氣

全北半主

屌，愛記換撚晒前面做乜柒呀

7.5b準備入貨

愛狗唔刷角 俾人和埋啦屌

富仔絕殺準備

似做3:3

換占士 玩完

同過山車一樣

明明有能力控制戰局 可以入多球 係要俾人壓住黎打 久守必失

下半場消失的角球

班後防仲要發夢

3:3未

派我

發現mg係到就輸到仆街 一走左就贏

3:3大家開心

cup平

可以打反擊既李察都走埋 898

不角富臨唔刷角

拖肥下半場入過富撚禁區未

佢係度我贏到仆街 走左就輸返出去

諗住2:3 ft

拖肥上算 震過貓王

上海上場上半刷下半冰 今次上半冰下半刷？

好大機會反杯

禁屌愛狗

點解我角細要跳船
針

德乙快啲入波

咁你都係繼續輸好d

冰撚完角未呀 屌你老母

祝長贏

屌你愛狗踢乜柒

富狗都禁屌到

好野實預埋你

富咸踢緊乜 死都要係中路猜

英超角半5全6

4.5b 點撚樣都買啦Allin咗

富咸入未

垃圾到咁愛記

愛字頭我屌你老木

-1冇望

富臨㩒屌

愛華頓係咪on9

比甲我屌你老母撚半大

好撚勁.....

想入少少富咸NG

換走james同李察已經on撚9啦

愛記準備收得皮，成日臨尾香

愛記平手高水

不用了 謝謝

富咸好撚廢 唔識落底用邊線出擊
死扭難扭都要中路攻入去

達斯連續兩場入唔到波

7c

終於有角

7.5B-1

屌blacklist愛字頭 富臨都贏唔到兩粒

廢車半主

杯撚硬

娛樂注中埋就收山

快刷啦屌你老母

入多粒先啦

富臨next goal熱過愛記，中硬

7c撚狗

10c

買咩 幫你叫

今晚見

刷角啦屌

富第6球 快叫

左膠頓屎入波

決心戒賭

咁祝你唔中

回返本渣今日原本輸到仆街

落後一定係勁d
富撚其實打得幾好

漢諾狗11

富咸睇好你呀，比球我地哩D支持者

球証送角

愛記ng

飛狗戰神卡
笑到

愛記入啦屌

同路

南特入波得唔得

喂
輕鬆

拖肥快啲整多粒

南特識入波未

飛燕紅埋
主高水受半一

都幾難

事但搵邊入

南特呢

富咸入多球啦

買飛燕落想死

富臨点球唔𠹌入

角呀屌你地

開頭見佢半一仲諗住馬會送錢

大6仔

德乙快啲三球

点球係什麼狗？

拖肥下半場波都唔識傳 做乜鳩

英超下盤可以贏到幾時

冇㩒傳送好似跌錢咁

富臨皇宮冇力

換拖格臣出黎做乜鳩

cup

拖肥有無咁廢組織都組織唔到?????屌你老母

買閪甲半大真喺好撚on9

愛記收走左2個主力完

頭先輸咗廢倫
大大力車落幸運薛達度

富咸真係廢 自己推甩埋 又唔博下角球

上！

富咸加油你可以入多球架

換撚曬啲人啦

愛富比多C?

後面幾關 串埋買多注

飛燕
勁撚到

買10$富ng幫Eason

未換都ON99咁啦

未換都係咁啦

屌你啦愛狗，下半場收油

唔貪心
只求食半格

飛燕

唉屌 姐係逼我賭返

星期日冇人派

聖伊天盤 [0/+0.5] @1.92❌❌❌
史柏斯亞 [+1/+1.5] @2.19✅✅
曼城客勝 @1.69❌❌
卡利亞里 [+1.5/+2] @1.88❌
西布朗盤 [+1/+1.5] @2.05✅
馬體會盤 [0] @2✅✅
戈亞斯盤 [+0.5/+1] @1.74✅✅
獨立隊盤 [0/-0.5] @1.8❌
尼卡沙盤 [0/+0.5] @1.86❌❌
山口雷法 [+1] @1.86 Super
大阪臭腳 [0] @2.1✅✅
莫斯科盤 [-0.5/-1] @1.73❌❌
愛華頓盤 [-0.5/-1] @2.05
鴨巴甸盤 [+1.5/2] @1.82❌❌❌

唔知夠唔夠燈 今晚都針咗1k

態度正確

對垃圾防守隊死守 安76天才

南特可摸耳入多球呀

愛字頭空難啦 -1都開唔到

愛狗唔入咪搶住個沒

有冇水

角球呢屌

咁都無角 dllm

老友

發覺尾水齊頭賠率果啲都無好野

買晒加號就贏

有冇on9仔買咗富咸第6球驗腦

11.5s 有d斯服

最緊要有信念

飛燕細波派錢

娛樂注

補5 快刷！

愛狗 +幾多分鐘

咪笑E神

補5

補5分
仲有機會 富撚

愛記 FT 13C 10 1 100

2:4 plz

嘰嘰

快撚d入啦愛字頭屌你老木

先

11.5s 想看連環角

娛樂注睇中左第二場

意甲全下盤

講你就講啦

屌你老母愛狗

愛NG 派100

德乙快啲全部入3球

南特地獄啦

Plz

想G再講

想要英超角球機器錫菲聯

艾夫2.5大未

富含絕和

佢大波殺手 不了

要羅馬仲實際

想要角大

德穴魚腩1:3

屌 冇要到佐膠

角球去第二度玩

愛 梅頂住 收半格都好..

富臨冇力

富撚隊波打反擊幾快

漢堡包大波叫都冇得叫

愛 ng 10 1 100

韋斯咸[0/-0.5]
維羅納[0/+0.5]
蒙彼利埃[0/-0.5]

希望中返注

Q

GCHI

屌 絕殺角有無啊

愛狗守你老母咩

唔洗派我
支持

2:3 7c ft都算公道

愛字頭請立即空難

漢堡12碼

打富臨 贏半格

漢堡快cup

拖肥上盤咁都要震足半場

又冰C

算執到

又半2全2

意甲英超全下盤算

食半格

愛狗半5全7

南特入未呀

下場跟，有冇水

愛狗食撚屎啦

南特狗屌隊

拖肥下半無攻過
比富臨㩒屌半場

卡馬亞廢到

以後唔買愛狗 成班懶懶閒游花園 後防發哂夢，富撚都可以禁屌

半5全7好波

最後仲要梅斯罰球 屌 南特食撚屎啦

求水 針到癲

買格流 開心好多

半5全7屌愛狗

11.5s低水表示 屌早知買10.5s

其實都震，富臨個勢唔差，係愛記on9唔刷c

漢堡5 1 100

E ba 0.5 送錢？

都唔知守乜春 啲後防又發夢, 中場傳個波都閪到仆街

比甲客隊廢撚到

有冇西咸同路

食屎愛 半格

德穴快手全大波

愛明顯收哂油

無安東

食屎啦南特 咁都要輸半

10點全角大 除左角米

德乙比多球

上海sp 6.5b all in 注？

西甲6.5B有啲吸引

免費必中過關
1.錫菲聯0/+0.5
2.維羅纳0/+0.5
3.迪安+0.5/+1
4.斯特拉斯堡0/+0.5

唔中問我扲返我本金都得

下盤瘋

按咗層樓跟你

艾夫入波未

唔中唔使攞返 你以後淨係只可以買上盤

馬拉松都無波台大蛇出黎帶領

有冇要Westham

2場即場咁快開最低果格

唔信場場細

韋斯咸穩閪陣

96 得1c

信椰子

錫菲聯D傷兵出返黎要搶下分

想貼圖了

國米號召集

唔好鬥氣....

全日重心 西咸

無安東踢西到燒味咩 上次差D輸埋富臨

比甲俾多粒 俾我走盤

漢堡，羅馬cccccccc

1001

90分鐘你就後悔

登記

德乙得達斯呢隊垃圾無波入

買唔切 屌

唔好鬥氣 唔記得大波黨？

漢堡cccccvv

不搶了

德乙打和果兩隊比多球

大波黨冇錢途

大波琴頂住

角球喎

10點全下盤gogogo

漢諾狗1:2

q